[行動post]反緊急法一個月

remember remember the fifth of november
聽日十一月五日，禁蒙面法生效一個月
我帶左一個月口罩
係街上面比人望到實都唔知你手足定藍絲
今日唔帶都算，你有權帶唔帶
希望聽日一齊用行動帶番個口罩反對緊急法
我有權，帶口罩

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

我有權帶口罩